因乜解究國泰年年輸期油？

油價升又輸
油價跌又輸

點解我買883又冇事大賺

輸到連油井都買到個返來拉.

賺左有花紅，輸左炒下屬

分析油價班專家應該月薪十幾皮

請3175老散分析好過

可以有人想支解國泰

同連登仔一樣，高買低賣，震倉又止蝕，破底又SH

買期油 不如好似Tesla 咁買起個礦場
正一戇鳩

正價航空, 機內入面個D比小朋友玩, 一份咁, 又書又玩具咁, 個D野呢,
有冇得就咁買?

有無人知佢輸油total豬幾多

石油界媽咪麵

上連登睇風向買咪得

油就你炒
人就炒我